[紅磚］JS3337 JS3648護理人集中區

讀左幾年 你問我答

巴定絲？
有冇被人睇唔起，或者連自己都睇唔起自己？
點睇護校堆垃圾第時同你𢭃一樣咁多人工？

dse分點 想知哂每一科

終於見到有紅磚護理post

22分A1入唔入到？

Mental定general呀

做左幾年 拎左約滿酬金走左
太辛苦了

巴打
冇睇唔起既，雖然辛苦但讀得幾開心
咁讀Poly 就有u life 多D野玩lol 護校咪齋讀捱等畢業

好似係睇4+2
4+2 26 mental 都入到既 general 就難d

入去之前真係要諗清楚
一個星期通一次頂長期唔飲水屙尿好快挨壞

巴打撈緊咩

巴打general定mental

General

係強國撈緊醫療儀器
月入係差三四千 不過作息定時腦細包食住交通

本來都唔諗住走，只不過winter surge太難頂
幾個月翻工不停做又無得點休息
五六日就night一晚，仲要對住七十個case不停做，night完第二日就踩P
挨到病左之後好唔翻

我隔離科的

Mental前景如何.....

其實唔係咁差ge 不過要勤力d 高d gpa

我見Year 3開始 逢sem2都出placement多 其實呢一類科目係咪淨出ward唔駛做assignment 或project? 一陣諗起再tg問下你野得唔得

贈與各位護理學新生：咪 撚 報 中 O

點解？想知

想知too 🤔🤔🤔 死啦我仲糾結緊報邊個.....

上年玩哂中o細o 玩中o個陣第一次知原來ocamp就係咁 d人好fun好yo 到而家同班唔同科既omate仲firm過nursing班frd 點知個陣玩完中o去玩細o真係好顛覆對ocamp既印象 都唔明點解班組爸媽連自己d game都唔熟唔識玩 omate唔係頹摺毒就淨係識講下仔講化妝野 好多臭g
唉玩哂中細o都冇壞既 點都要識番一兩個番學frd子
但係真係想有u life就諗清楚了

中O打手全面進場

4/10